想去深圳鋸扒

有無巴打有推介

邪骨場技師大部分都扒

你去開邊間呀
你介紹間扒房俾我，我介紹返間正既骨場俾你啦

大陸D扒好少厚切
叫太生又驚痾
我平時就食鐵板燒多

威斯汀扒房聽聞幾好, 但未食過
睇網站得分幾高, 信不信由你